20歲女大學生青衣酒店自殺亡

一名20歲姓張女子，今午被人發現在青衣青衣路一間酒店房間昏迷，由救護員證實她已返魂乏術。警方初步調查相信該女子用氦氣自殺，事件無可疑。

警方在現場房間調查及蒐證後，遺體由仵工舁送殮房，其真正死因有待驗屍後確定。據悉張為大學生。

現場為青衣路1號一間酒店，中午1時許，酒店職員發現張未有退房，拍門亦沒應門，其後開門查看時揭發她倒卧房間，昏迷不醒，遂報警。警方其後臨時封鎖房間調查，初步相信張以膠袋笠頭，再接駁氦氣自殺，並於其身旁檢獲一罐氦氣，其後亦在房間檢獲遺書，相信事件無可疑，暫列自殺處理。

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

青衣酒店

青逸酒店 - Rambler Hotel

青大學生考完試就行過去重刷

讀thei都要自殺?

好似上2個星期先有個男仔係沙田酒店氦氣自殺

氦氣

Poly

三間都青逸路一號喎

縱不信運，你不過是人

真正無痛自殺
邊到買到?

華逸酒店
青逸酒店
永倫 800 酒店

好想學佢咁

其實算係 但要食夠麻醉藥物 氦氣自殺本身就係令大腦假感覺以為仲呼吸緊 但其實缺氧好短時間就會昏迷腦死亡 救返都哂藥費 利申學術討論絕不建議任何自殺行為 有事請尋求專業人士協助

據悉，死者20歲姓張，為香港理工大學學生

青衣青逸酒店，下午1時55分，職員發現一名女子倒卧房內，昏迷不醒，報警經救護員檢驗證實她已告不治。警方正封鎖現場展開調查。

陀地

其實D氦氣罐設計得幾得意
拎黎聞有隻豬仔陪住走都會幾開心

佢重刷完買埋樓，啲公屋都未派到佢啦

三間加埋成二千幾房

點解有勇氣自殺 無勇氣生存？
香港地有塊西已經著數過有條撚好多
無錢起碼可以做雞 做ptgf 再唔係都大把厹 毒撚埋單啦

收皮啦

好快政府又禁氦氣

又係埋土

同問跳軌唔裝幕門道理完全一樣

早點脫離苦海

莫等待

幾靚吖

青春不會回來

點樣得到氦氣

福氣

話哂都大學生
要知點無痛自殺唔難

Google下香港都周街賣緊

青春少艾咁就

蝗樣

醫學會前會長蔡堅指出，有人以為吸氦氣等惰性氣體自殺「舒服」，但這是極為錯誤觀念。窒息死亡過程與遇溺、上吊、進食時鯁喉非常相似，會遭遇極大痛苦。急症室專科醫生馮顯達同樣指吸氦氣自殺，與遇溺一樣痛苦難受，且自殺只是消極逃避，大家應以積極態度面對困難。

之前睇話上吊其實最唔痛苦，大概10秒就會失去知覺，4分鐘就見穌哥

由呢個post可見連登充斥一堆弱智小學雞
btw rip

會唔會全城自殺
好似 最終進化少年ALIVE 入面咁

真係一個人入房???

（Show Blocked User - 強姦犯高比）

可能有d事睇唔開

btw
近排唔想人講貿易戰？ 落重本擺五毛

大陸哩
死番去大陸啦

唔怪得要死

step outside the car sir

啲人真心講野好涼薄
做男自殺係咪都可以問點解佢唔去做ptbf比人屌屎眼賺錢？
講野唔用腦都幾慘

想問一問吸緊氦氣個時訓唔著會點?
好辛苦疾息死?

Year2? 希望唔係學業問題 Rip

個結論就係人哋寧願死都唔會畀child登仔屌
child登仔成日笑女人係雞 可惜女人再雞極都唔輪到child登仔掂

RIP

rest in peace
連登真係好多癡線佬

咁都上熱門

block撚哂啲attention seeker

祝樓上班仆街俾人捉去做鴨俾人屌爛屎眼生性病😇

認真問 唔熟呢類 點解仲要食麻醉？驚真係死個下身體自然反抗？

你行轉旺角 再豬西d嘅豬扒都可以拖住條仔行街 (當然都可能豬西係富婆啦 )
女仔肯汁一汁個樣 化下妝 命運從此不再一樣
加上有學歷都要自殺 命都唔要喎大老 真係難以理解

之前睇過viutv 一個節目 講救護員撞鬼 話有兩個同事唔知係唔信定唔理呢類野 係處理一個後生靚女既遺體既時候 講左句「咁後生就死左真係曬左」之類既野 之後就比佢搞

其實佢地未試過又點知？
定真係有搞過類似既實驗 ？

如果後尾先有D正常回覆
一個Post見盡child登有幾醜惡

成堆小學雞以為自己好風趣

人地死左，你就收下口啦！

rip \l/

呢度d毒撚既留言真係好恐怖

好耐之前睇過但唔記得左咩名

又係氦氣
記得舊登有位巴打開post話過幾日會自殺
話買左氦氣
叫大家睇定報紙
最後真係報紙出左

可能事主好大壓力呢，我地唔係佢又點會明白。

聽講一定要用氦氣
就咁笠頭其實點樣都死唔去

辛苦了
一路好走rip

窒息會好痛苦
要吊岩位受力斷頸骨先係快同唔痛苦
所以吸氣要啪藥先
（獵奇睇過下日本個本乜乜乜手冊$

連登真係渣滓集中營嚟
人地自殺都可以無情白事屈人做雞

來生不做香港人

以前我好唔開心果陣，會諗住自殺果日要用曬全部積蓄去book間五星級酒店嘆下，check out前最後一日係房入面自殺

不過青衣酒店質素咁差，我要自殺都唔會揀果間

如果要死我都拎返個十級重犯先死

用來充氣球的氦氣，近年被利用作自殺，有急症專科醫生表示，氦氣自殺原理是因窒息致命，導致血液缺氧，腦細胞死亡，全身變黑，利用這種方法自殺會相當痛苦。

香港急症醫學會副會長蔡振興表示，氦氣或氮氣吸入體內，兩種氣體本身不會和身體產生化學作用，故不會破壞身體的組織或細胞，致死原因是其取代了應吸入的氧氣，令人缺氧窒息死亡。

蔡續說，當體內血液缺氧7分鐘，腦細胞便開始死亡，而缺氧每多1分鐘，腦細胞的死亡速度便會增10%，故一般在缺氧10至20分鐘內便致命。

中大呼吸科講座教授許樹昌也指，窒息致命是因血液內缺乏氧氣，供應不到腦部應有的營養，「沒有了燃料，腦細胞便無法運作」。

蔡振興稱，吸入氦氣自殺，會如同窒息般辛苦，尤其當一個人刻意自殺，在愈清醒的情況下以這種方法自殺是相當痛苦，而缺氧致命，因紅血球缺氧，故全身會變黑，「顏色就好似煮了的豬紅」。

蔡指，如腦細胞一度缺氧，就算救回生命都會出現不可逆轉的傷害，腦細胞一般先死亡是位於腦皮層的細胞，該區域主導智力和記憶，繼而是控制四肢等的區域，如一個吸氦氣而自殺不遂的人被送往急症室，一般只能先插喉，卻不能立即補充大量氧氣，要送往深切治療部，先利用冷凍方法將體溫降低，以降低對氧氣的需求，再慢慢一點一補充氧氣量，「如果突然給的氧氣又快又多，因突然多了自由基，反而會破壞腦部，弄巧反拙！」

醫學會前會長蔡堅指出，有人以為吸氦氣等惰性氣體自殺「舒服」，但這是極為錯誤觀念。窒息死亡過程與遇溺、上吊、進食時鯁喉非常相似，會遭遇極大痛苦。急症室專科醫生馮顯達同樣指吸氦氣自殺，與遇溺一樣痛苦難受，且自殺只是消極逃避，大家應以積極態度面對困難。

香港撒瑪利亞防止自殺會自殺危機處理中心主任何永雄表示，中心製作短片訪問了在公立醫院負責解剖的醫生，剖析吸氦氣自殺的體會，反駁氦氣自殺是舒服的歪理，並鼓勵市民珍惜生命，以積極方法解決問題。

大量哥羅芳+氧氣唔知得唔得呢...？

權威中大醫師許金山教路
一氧化碳加少少催眠

催眠？？
how????

No country for old man

Rip

外國秋生成名作

你愈理佢地
小朋友愈開心

屌你老母

啲圖轉翻做繁體啦屌

酒店自殺俾你知只係冰山一角

no country for one man

自殺個怨念極大，變左會留係空間可以好耐，當有人時運低又講左啲引"佢"注意的說話就容易招野到

未必,報左警好多記者都會知

陰公，呢個世界想死都咁難

次次自殺post d回覆都係「好浪費，俾我屌下先啦」

有枱底專線架，你估記者勾埋電話線咩。

係囉 點解會爆左出黎
多數叫黑箱車運走
唔會報警

RIP
講風涼話既人會有報應
積返d 口德啦

咁總有走漏，例如差佬Call 台走漏左，因為記者主要監聽差佬頻道

因為對住網絡就凶狠, 現實就碌撚.

又少個開房好去處，
屌你老母

之前好似錄過14條友吊頸行刑，
10秒到喪失知覺係因為壓住頸動脈冇血入腦，
腦細胞缺氧就會好快暈